+++
title = "اتصل بنا"
+++
# اتصل بنا

لا شك أن أي رأي أو نقد بناء هو في غاية الترحيب، فلن يستمر تطور دوت نت عربي دونها. شكرا جزيلا لمشاركتكم و سنأخذها بعين الاعتبار بإذن الله. 
الرجاء التواصل معنا عبر تويتر [dotnetarabi](https://twitter.com/dotnetarabi).